一人N個近期好後悔既決定

拎晒d獎學金去vegas賭
輸左一半有多

有幾多

上連登

有輸未為輸 點解唔全部拎曬去賭

幾k usd

復活節呢四日留係屋企無出過街 仲要連續四日打飛機

去搏多鋪
追返好收手啦

搏唔返再問財仔借
追返就收手

一月股市賺左50個無止賺，2月蝕返60個